285比亞迪電子做乜

好耐之前8$買過坐到15$走左
發生咩事20幾蚊跌到咁
呀媽比亞迪都叫識彈下，個仔跌唔停
宜家入唔入得過

啱啱富途有人講啦，一直都係富昌同創興銀行兩個對敲，仲貼埋每日中央結算持股變化，兩隻野變化數字幾乎一模一樣，不過一個浄買入一個浄賣出。

我就係創興大芋

我成日見佢爆升
但升極都係10蚊左右